[I/A][糞營運]Digimon ReArise(26)平衡崩壞

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局打到有20抽，抽到1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到4300每星期有400粒綜援石同100bp， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)
```java
[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^n

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上4300拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)=可能進究極體嘅蛋>專屬plugin>銀plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

負皮 上一頁

負咗皮

一齊負皮

有凱王都負

咪係

出隻被動全體耐crit 2倍, 即刻平衡晒

未試過星期日晚都未上到5000

你遲抽到凱王姐 早少少5500根本唔難 5500好多銀CD凱王

無計，今個禮拜唔係好得閒玩，有兩三日無乜點玩

有班人係本身4600抽到凱王直上5500嘅 除咗凱王之外都廢廢地 有場我3對5都反勝到 另外4隻CD一定好有問題

仆街真係出藏頭露尾先 off巴

逆向燈話唔出, 又真係即刻出比我睇

箭豬應該完全體就上到lv99?
蒙到仆街乜都睇唔到

唔係 佢進完化 lv上限係70

咁on9
不過有墮先例, 好大機會進化完多招被動, 希望會有啲用

究極先有啦應該 主技3個效果
BTW藏頭露尾應該不屈掛 唔會又屈佢係勇敢

係器用

幫器用加50%block

4951, 0石

唉咁等多幾日先抽果400石

又見返隊三補血

唔夠器用防cd

又係唔夠50個5500，得49個

辣殺驚

一開波排603歷史新高

棄驚

應該得返我無蓮花又未棄

3w7l

屌那星棄驚

520 0彩，棄驚

要講完棄驚再抽先會中，抽完先講無用，你睇下off巴同GM

真棄

睇下200幾場贏唔贏到20場

第一次跌落3600，反而打得好開心
明顯易打過4300班人

當我無講過，一上到3800即刻難打左

for 參考
有個蓮花凱王難民架仔用惡海隊 勝率都唔錯

蓮花凱王食正meta都叫難民 無陰公

唔係指冇果2隻咩

蓮花同凱王係咪唔使打，兩隻都抽唔到，課左3次都出其他

伽樓達真係勁到好on9, 本身加防高爆，依家仲要硬過小丑木偶個tier
器用隊實際耐久已經過咗不屈隊

mvp
即刻連勝5場

凱王+伽樓達 今個禮拜為止輸個場係我5 vs 2
對面剩返凱王+伽樓達 我3隻滿血 毀滅咗我

聽巴打講凱王主技會打殘血 結果呢場對面個AI直接斬兩隻滿血嘅

又輸5場

同埋凱王tec隊輕鬆過90萬，以後激突pwr隊可以返鄉下耕田
營運真係on9

明明4900得兩條友，4600成堆人，點解我咁黑仔打5場有3場都撞正同一個4900輸曬

恰鳩我.jpg

24巴打棄左GAME

難得對面無蓮花凱王 木偶祖利吸血出晒技一隻都封唔到 對面吸血起手封2隻
打到6分鐘先打隻蛇頸一下 你玩晒啦

Sor 都係忍唔到手抽咗凱王 唔好問我幾多抽中 唔想食負皮

都係負咗自己先 忍唔到手

都話左你架啦

俾凱王斬到頂唔順去咗抽 不過冇好似你咁破產我重留到3600石

凱王真係好撚煩 原本以為紫up啲血多咗就好啲秒唔到 結果就係連帶隻凱王都硬到殺唔死 變相俾佢出兩次主技 都on撚9

歐洲人 頭3不是夢

上面好似話儲左四千石

gm贏係慣例，不意外

首席J擊手做嘢未

大鄉里有嘢問 女惡個tec20% 同蓮花係會加埋 定係用蓮花40%?

我都未算破產既，仲有千幾石係手

好似係計最高,唔會疊

好似無咩見人用比多

唔知點解硬係覺得比多冇伽樓達痛 明明食咗20%

屌，我隻凱王真係儲技撚黎，成隊入面有啲出同一招技第二次佢都仲係死都唔肯出技，今日係咁輸真係唔撚知打緊乜

唔想同中凱王既人講嘢

唔想同有蓮花同凱王ge人講野

15w39l

又有嘢裝

咪又係ai改動同聽日隻新怪

真係飛傻狗？ 屌佢全家

佢出得鳳凰點會調返轉再出傻狗 個激突係跟復刻啲咩
完凱王就維京

維京未升

#屌佢全家

如果聽日隻新怪係綠隊, 咁金仔就係不屈
如果係黃隊, 咁大家就自求多福啦

ai場場都加完攻防先出其他招 點打啊大佬

屌，明明4900得幾條友，點解打5場有4場都係撞正4900以上，又倒輸返轉頭

4900先正。。

倒多60 繼續還，下星期一定好天既

曬隊

我個farm長期放激突寵 你望下前面個堆個個都放晒pvp寵show 金彩

無撞過佢，4場都係4996分既同一條友
我都想有金碟曬，幾時先再有器用碟比我抽

而加唔係有器用cd 抽咩

有呀 我重撳咗5下

吓，唔係抽緊不屈咩？無撳入去睇添

有錢賺唔通唔賺盡咩 呢啲性格CD 一個疊一個咁開

5下又5彩

應該直落維京+金仔 兩隻不屈 隔個week 就出不屈up
金仔被動擋晒不屈嘅燒毒error

兩粒單項金，都估到要還

高機率中維京揾鬼抽咩
醒目嘅應該出隻垃圾捆綁維京然後4日完
金仔早啲開波咪仲好，雖然出跨月pool唔多make sense

allin左0究

降左班應該都升唔返

抽CD真係好伏，抽左1600石無隻係有用，今次真係無曬石

所以抽個陣我係用抽銀爆+銀Block為目的嘅心態去抽 今次雖然得兩粒垃圾單項但補咗唔少銀Block

我睇都無睇就食曬啲銀碟，之前已經留左一大堆

我完全唔夠 計埋激突要16粒銀爆 而家好似先6定7粒

btw銀爆銀block係指狀態位

嗰啲唔係金碟咩？ 咁我都有留，但都係抽得兩三隻，我覺得抽得好唔抵，完全無幫助我提升戰力，早知留石算

Rare2 當佢銀算啦 我pvp重有一兩個位用緊銅爆 你玩速可能冇用 但我pvp又爆激突又爆真係好缺

又唔係話無用既，不過都抽得唔多，我都係有就用無就算，當係bonus

無啦啦有200幾石 終於中蓮花 但係太遲

幾金？

有兩粒單項金tec，嬲到食左

29分鐘

營運射咗波？

撚狗

終於有木偶

歐夠未

係咪性交轉運黎？

而家木偶仲有咩用

小妹我仲用緊

扑啲無人權既難民

凱王場場都比ai集火圍
威得幾日就比人改到要罰企罰到完場

激突山寨傻狗

仲唔講聽朝有咩打

要養生不了

drecom: 聽日開始冇野抽冇野打surprise motherfucker

佢係咪未諗到裝甲體要點進呀

諗唔到就出返傻狗先啦

呢隊嘢三千六俾狗屌啦

垃圾CD又唔用伽樓達掛 有時唔係得獸就ok 低爆凱王真係不了 5000上面都有一個低爆

伽樓達真係mvp黎，就算無轉用碟都唔係差太遠

凱王>伽樓達>lin花>其他 只要隻凱王重企咗係度根本唔會驚會輸

佢係咪唔會有公告 定set錯咗AM同PM呀

對面無凱王就係，但成日都係兩邊都死剩凱王，然後對面會有技出自己仲CD緊，跟手輸埋

死剩凱王
我隻凱王唔係第一隻死都偷笑

就快開估

佢真係預告都慳返 睇嚟係維京復刻呢啲WFC

營運只係普通咁射咗日波，唔使諗太多
不過本身冇提早勁多講就知唔會係金仔

又燈....

忍唔到50分鐘， 又倒左60

仲無講情報既

又器用

七魔

打埋塔倒多60先

抽6下cd?

防埋毒，封技

器用隊無人能敵

自分je
嚇到屎都標

當然係3下20

星期一炒綜援5xx 之後，呢兩日已經倒多左兩次60

好似無究

炒車

原來凱王得4塊 第一次唔夠5塊

我都係4 中到先算yheeyed,豪750幣比佢又點話

隻傻狗我擺明唔升 750x5 比狗換

睇黎小妹可以skip了 繼續咩都無

你唔係比個ac 咩龜xxxxx 咩

佢兩日之後無玩 比番左我了

得返23個鐘 無石抽器用cd

唔怪得好似消失左

課左金但拎唔返個ac，比著我都唔玩啦

糞營運

Btw 下次搞呢啲之後 整個引繼code 先 我不嬲都係咁

升維京先

傻狗係咪屌左營運老母，被消失了

走之前話唔想再玩笨帶game

抽完2000石咩都冇
等金甲龍 金甲龍肯肯定剋器用隊

金甲都係器用

我屌穿營運個閪
係都唔出返1次俾人打

諗住脅持邊隻器用成長期

真係好鳩

v仔獸轉個紫背景咪搞掂

心水清

無up果陣器用又玩哂

咩up都器用玩晒

咁又唔會 最多係咩up都係會見到凱王咁解

七魔唔洗進化code又一個禮拜用嚟做過渡
同埋隻野廢廢地 又唔會拎佢入器用team 拉佢入紅隊就差唔多

成日追住我隻祖利黎打 屌

你唔係有蓮花咩 重用祖利

諗住眠d無人權ge
而家蓮花暗鴉古加吸血祖利
點換好
本身-30而家-25

唔廢啦 傻狗級血防再高攻啲
全體error降物耐，同蓮花組紫pwr隊都有得諗
待遇好過墮幾多

巴巴個pool 冇降低屎尿屁機率 同埋冇要進化code嘅獸
伏到仆街

巴巴個pool點睇都好異類, 唔知係咪臨時推出黎
以前一個月4隻色, 依家連出咩性格都冇路捉

課到蓮花4lv有凱王都仲留係45xx撚狗

100石cd又食屎

換走祖利入加奧加都係贏唔到

又倒60 倒石就係堅持落去既秘技

結論係加奧加廢過祖利
換 試下

屌用返祖利算

磨左幾日先發現原來自己PVP隊入面有3隻都唔夠99友情，一升好凱王同傻狗友情，再裝多兩隻狀態碟即刻連贏5場上5000

進到傻狗

今日無咩點玩器用reA

打定15粒碎有備無患

我有傻狗 我洗死得咁慘？

認真 傻狗招主技要伏你嗰陣可以好伏

凱王成日死先，真係好撚唔正常
主技優先度已經夠低，仲要場場搶住死
我打咁耐都冇見過ai隻凱王會死先

出傻狗-25變-34
換走傻狗出返祖利即刻連贏4場

除咗濕鳩pvp之外，入驚最大動力就係去輕輕摸吓
但啲蛋無止境咁出 幾時先孵得晒

好耐無生過究極

我已經淨係換激突同薔薇，其他蛋都唔會中，廢事換，但都係未孵曬

睇個勢今個星期好似有希望打上5500，係唔係聽日爆石試下呢

有齊個兩隻都好難上唔到5500

唉，你兩條齊隊歐洲人

有個冇凱王都上到5500 另外冇凱王蓮花都70%勝率4600
其實講到尾都係CD問題

搵首席追擊手屌鳩你

我而加咪輕鬆保4600

個件唔靠凱王上5500 好撚勁 最衰睇唔到佢啲CD 打過幾次全敗

比人封印左蓮花二技同暗鴉
死都唔出招

橙 miss咗前幾日圍爐送分
依家上係陷阱嚟

個圍爐送分都係伏嚟 上次官方講改咗遇敵時間 而家1X小時前login都會遇到 結果就係平均15場先撞到1場送分 效果勁細
我而家個勝率都係58%

伏得過依家上

而家上易好多啦屌 你知唔知我個陣連續6場撞10技傻狗10技傻雀 我好撚後悔俾個咩黑雪姬伏圍爐 官方有晒方法對呢啲招

你話係就係啦 勁慘
嗰段時間爆到上5500啲人肯定全部冇靠送分場，個個都好後悔個個都屌個黑雪肌

垃圾驚都瘋狂追擊我做乜鳩 講你又唔信洗唔洗俾我個場數你睇
成日搵我出氣

之前一半人送分遇唔到送分隊，依家百幾人得十幾個送又比我見到 一定係我入咗平行時空

肯收皮未

話埋俾你聽我上5000前敗場係12 5500打後我每日打得3場

9up真係唔洗本 同課長打易過而家打啲5000友都講得出

數學堂
(5553-4300) /17.5= ?
你上5500係幾日前？
你勝場-負場係？
我諗你應該唔會係4300保險線連輸廿幾場啦，咁究竟你係去到邊個分段先開始卡勝率呢？
最後，你依家嘅勝率同送分隊成效嘅關係係？

咁你話之前圍爐好上過而家個百幾人呀嘛 咁我咪俾你睇囉 好上咁我點解會輸到過百場?

LinkZ會有冇位 唔想對住個日日將營運嘅錯遷怒我嘅人 好撚煩

抽到蓮花之後勝率仲低左

估唔到咁都守得住
10場有9場打蓮花
5場打凱王
乜撚嘢3千6 嚟

唔通下星期pvp冇野up

繼續器用up

忍唔住用左5粒石踩上5500，好似已經無耐無上過去咁
不過估唔到5500已經要排51，我仲以為會好似上星期咁唔夠50個

唔記得入game打多幾場，啱啱好51無多50石

仲以為今次會多好多5500以上，但原來都係得62個

比起之前都算多咗嘅 唔開pt up正路都唔會多人上5500

屌你老母 3600又蓮花+凱王 4lv蛇頸 2lv凱王都有
3600都可能要降班

呢個星期就pt up

倒完400, 又一星期

完全體器用陣都輕鬆打鳩我

原來3會已經唔夠25個出席

加入LinkZ 最後逃生門

Del 完人，有11個位

比佢狂回血屈死 死都唔打隻蛇頸龍

落到3600都要比凱王蛇頸ai屈 應該都差唔多棄得

低安又有加血cd?!

升好 就黎10000

毅進星都有得落兩塊專屬+血cd

營運放棄咗思考

前排我踢咗2個10日前然後成個星期都冇人申請加入 我依家開自由加入睇吓撐到幾耐
3會冇咗正admin, 都唔指望有幾多新人肯入

見到蛇頸凱王蓮花即刻quit都廢事浪費時間 對面唔裝cd都打唔贏

垃垃驚

而家變左純力量互毆驚
邊邊技slv高就贏，即係廢課驚

而家諗返起，隻驚同十幾年前d網頁驚一樣

xxx對xxx造成10點傷害
xxx對xxx造成20點傷害

呢d 只不過多左畫面同有主題

必中究 又機邪

無晒人 棄晒?

對呢隊都輸 5隻加埋得果6金2彩

無咩點玩

下個星期降到3000唔知咩環境
希望唔好又個個蓮花凱王

下 你唔係有蓮花咩，3600>4300 應該好易

無cd嘛
大家都有蓮花就鬥lv鬥cd
而且超過60%有凱王 邊有得打 都未計ai玩野
你教我點砌好啦
而家40w45l

琴日打完三埸就熄左

雖然之前古加救左10場都有 但係好多時輸得仲慘 巨龍又被選中呢個星期唔出招
而家抄youtube之前隊野搏下

器用連cd都唔太夠 為左蓮花搞到無石抽器用cd pool

10技神天好仆街，試過見對面神天出三次技

想開始玩 有咩首抽係好

嘩 竟然有新手
依家就蓮花 凱王 過兩日就唔知了

因為就出金甲龍 未知勁唔勁

竟然有新手想玩

真係唔得玩？

好歡迎新手加入

唔好害人啦

應該聽日11點有公告

沙古牙比10技女惡魔秒左

好難講 最近營運連預告都慳返 唔知係咪比人cut資源

上個禮拜器用有好多爆擊cd 同血cd 換 同埋神天你冇換專用cd? 你pvp重勤力過我 我今個禮拜pvp hea 打得6x 場

今次update 29mb, 似係入咗兩隻新model
正路諗應該係金仔同懞撚

pvp蛋可以中嘅究得返：腦魔，馬騮，鋼海，數碼世界最強，唔係必出仲要成個12月都係咁
係想點

但你已經差唔多踩到上5500

無睇公告添，4隻都無用，早知唔換

55波贏晒係咁，同你嗰次冷靜up 有異曲同工之妙

真係垃撚圾

我覺得換定冇壞嘅，cb可以無限打，話唔定遲啲有buff/專屬cd, 放住喺度先等到加強咗先再孵

Pvp 多左個先攻 後攻

而加好似埸埸先攻咁，易玩返🤔

返夜係得閒d
唔計cd蓮花隊點砌?

減慢睇可以望晒人地係銀定金CD 同埋總速 冇得收收埋埋

聽講你冇用伽樓達? 都係傻雀蓮花伽樓達+兩隻輸出 技lv其實冇CD咁重要 究極體1lv都夠做 問題係完全體你賣晒

呢隻唔賣都無中過
器用得呢d

你蓮花都係得90lv唔怪得打唔起 蓮花女惡傻雀傻狗小丑試下
冇伽樓達好傷 太op隻野

全速?
最慘係73波ai都屈我輸

爆擊隊可以越級打 但你冇關鍵嘅伽樓達 玩速又好易殺唔死對面隻凱王 要帶毒密 其實都係CD問題 個啲咩狙擊率就唔好用啦

今晚又要爆key爆水打素材
cd又刷得慢

out邊隻入毒密?邊有石抽cd
器用連狀態碟都無 得一粒彩

CD其實每期都有得換 銀都夠用 冇狀態彩>玩爆擊>冇伽樓達>玩返速>冇狀態彩 out小丑掛 都係要試 你紅隊都金彩你咪試下保唔保得住先

係allin蓮花太傷先無石抽cd
以為無可能中蓮花先allin勇敢cd

7粒銀都係速
4粒金得一粒速 3粒追擊
防就7hp 2block
好多都早期升落

笑左。。。 90lv 都落埸

特效靚咗喎
頭先撞到隊古加 豆豆 加3回復，磨咗好耐

之前post 過，見佢幾次都輸

營運幾時出綠up啊 全世界瘋狂回血

今個星期無用過佢先無埋

唔怪得上唔到

你有蛇頸都得
反正點都唔會殺蛇頸

海天加攻 神天鬥快封

最後一隻藍蛋中高安 倉長有得升技

我幾肯定升埋都升唔到

升埋女惡99lv同10lv技就用呢隊睇下點

ai用嘅綠怪先識避子彈
自己用嘅接人一刀就與世長辭

即刻用呢隊六連勝

垃撚圾蓮花 死剩自己都要開主技先

567371964

新手 求加 打唔贏激突戰

準備！

484959746

會： LinkZ

技能石

Linkz 化 裝二技？ 木偶

狀態機率唔講唔講又好似高咗
對面有神天一定保底封1隻，燒又係保底燒1隻

撞過你隻神天一封封我3隻

我啱啱都比人封3隻
ai神天真係無撚敵，到自己用就技都冇得出，已經換走咗

不嬲都係

屌好撚多蛇頸勇敢隊

不如大家打完bp收走1兩隻寵，好似有用
試過遇到d隊少幾隻或者得1隻

個彩池 可唔可以抽返之前既究極體架？

可唔可以比我加下你地
我冇好友

可以阿. 隻GAME暫時無邊隻係抽唔到(除左之前萬聖既南瓜獸無得抽)
過左個POOL只係機率會變番正常

oh 等我刷個鋼鐵加魯魯先

個個pool都唔同機率 今個pool冇加魯魯戰暴凱王個堆超進化 要抽等聽日

依家個pool得平民究，聽日會唔會有返就唔知喇

好 謝謝師兄

啲cb刷下刷下望到維京已經3x碎
都係等換下隻先再刷

解鎖廢人成就：3排10技

維京開咁耐我淨係打左1粒湊夠15粒就無打

唔係有cd換我都唔打 前幾日刷你啲場，場場都出碎咁濟

大你四排多三隻

刺蝟終於有得進化？！

有料！

又不屈up, cls

咁癲 巴打個ac上到幾lv?

不屈up真係唔撚想打

金仔段劇情hea到 ex進做金仔係想點

有無機會10分鐘都未打完

0.6% 唔怪得抽極都冇

金仔主技加反擊 姐係少咗個特效
器用暴龍真係本性難移

玩完
唔中

有幾多彩先

諗起蓮花之痛

16-10對面大力到

金仔勁唔勁，抽咗兩次十連抽唔中

彩仲慘，好少仲要中3隻吸攻蟲，閃暴，鋼海邪龍

佢今次個池，得1隻仲要0.6 以前果d1%而且有成熟期同完全體抽，差好遠

不嬲都0.6% pickup 率，得戰暴係1%
屌咗好多次

隻野完全體專用cd邊到攞?

16章12節後 個禮物箱

邊到禁?clear晒成個16章都無 得進化素材

有了 原來唔skip得劇情要睇佢進化

我另一個ac冇打到16章都拎到了 可能啱啱一次過送晒

金甲激突易打到好似有機會獨食打9lv 200萬

又咩隊

地龍夠料上十技了

咪同上次維京一樣 你冇嘅凱王

而加串撚到咁

唔好踢我隻分身 好有前途

呢隻驚可以改名做凱王獸ReArise

咩黎

有金仔同巴巴 蓮花 技2,3 每個禮拜止手痕用

如果箭豬有2格特殊位都有必block賣點，依家真係
硬又唔算硬，輸出又係紅隊墊底級，啲專屬cd咁高加乘好大嘥

竟然抽中金仔
上次炒完2000+2000石之後開始幾好運

幾時又多隻分身

分身勁過我正身

今個禮拜做咩事，星期五就上左5500

代表保50又艱難咗 而家每日3場都驚冇運跌返落去

垃圾手遊一定係越出越勁 呢個冇計

我輸到插返落5000 不過都慣咗上唔到5500

上次都啱啱好51，今次都係保到就保唔到就算
下星期不屈up我已經諗住最多上到5000算數

你中左金仔可能下星期贏到開巷

食物一款最多得9999

十抽有兩隻NEW
不過仲係無蓮花凱王都係無得玩

今日10抽中最碼最強
岩岩隻必究蛋又出多隻比我
技7了

5500係咪已經無人打，打親都好高分，10場輸左9場

所以咪話要食運氣 場場都8,9,10技

數碼世界最強一定會buff 笑到最後

隻巴巴營收差到唔敢睇 破咗ReA營收紀錄新低 同Linkz 2年幾以嚟嘅最低紀錄差唔多 同個垃圾Pool 維持咗差唔多8,9日有關

lv 73就74，完全體至少都8技，全99lv99友情，年尾前應該有我升都會升曬

但有用嘅都10技晒,仲有咩好升

好難講 係咪用用黃隊都未知

如果黃隊有防麻嘅話真係可以一戰

就係唔理有無用都升曬，因為無嘢做，我又無課，抽唔到pvp有用嘅寵，cd都無石抽，抽到蓮花先算

新手問 點樣可以打返之前既激突戰。。。。？打極都係金甲龍？ 謝謝

一個星期只可打死一隻boss,不定期復刻、等唔到就要買

連登公會收唔收新手

上左5500之後係咁輸，再打落去我會唔會勝率跌到低過50

儲左 800 石，金仔值唔值得 all in

LinkZ

等凱王出返先

參透下

升完即刻可以衝分

屌穿你個西

神天封你2隻 之後凱王即刻爆擊殺你無封技果2隻
完美到

然後學佢出返隻神天，點知自己隻神天一出場就比人秒左

金仔營收差過巴巴 呢個禮拜唔搞啲新野我諗真係出事

今日狂刷激突但1粒碎都冇 咩機率

次次都係一講完就會出

黃隊唔係驚持續傷咩，
上次黃buff對面中左控場都捱到我出完技都唔死仲解埋

無開game成日多左咁多5500

金仔勁呀 但營運搞到非器用寵啲人彩你都on9

抵啦bamdie

器用怪可以輸出高過紅藍隊, 可以硬過不屈究, 可以副技雙特效
同樣40%, 金仔加攻得單特效仲加得自己
高達究吸加自己狙撃, 金仔墮天加自己反撃, 呢啲廢特效永遠唔會出現喺器用怪身上 由頭到尾根本一直有心谷器用

聽日用咩隊

無凱王

橙 同drecom呢啲垃圾公司合作

聽日點組好

消極打法 用加防豆再搭隻回血

完全冇咗當時不屈up 較早鬧鐘爆石嘅動力 hea打保4300算

Ok

仲爆乜鬼石，不屈up真係睬佢都傻
每日hea打算啦，上到5000當贏

如果不屈up凱王仲出場率第一就搞笑

好正常 當年器用up 第1位都係毒密

好似好耐無試過多過100個5500

我最後連自己係咪50內都冇睇

捱完個閪不屈up 之後希望有拉打藍隊抗暗 / 紅蓮藍隊抗行動不能兼消buff

輸晒比啲器用隊

比器用隊sm

對面ai起手實殺你神天 都未計狀態有保底咁
打左5場有4場中器用隊 有三場神天活唔過1分鐘

我反而係趁啲器用隊未轉隊r 多幾場勝場 廢事遲下輸勝率輸時間

對面隻維京俾豆豆buff 完之後 普攻打佢下下幾十

第一次打足10分鐘super

打足十分鐘會計你贏定輸？

我諗計血多 呢場我贏

400 1小丑
近排D蛋中親究嘅都小丑又整多隻嚟

啲蛋中小丑算係咁，我都未有 我又中數碼世界最強 睇好有一日會變勁

Linkz 個隻機邪用咗2年08 個月先上神枱，唔知ReA要用幾耐

又倒完石0彩

輸3次殘血都唔撚殺對面隻神天

不屈up唔知點砌好，放唔放凱王同神天好

我凱王唔會拎走，有加速完場嘅手段點都會用

都係不了 拎走

保護神天協會今個星期又出動
每次一打到佢殘血就收手

重玩番 想問下仲有無會有位收

入LinkZ 雖然40/40 但叫雀清踢一踢我隻分身都ok 琴晚都有37定38個出席

講完都無幾耐咁快不了

持久戰AI 唔斬隻神天就點都封到你

清左兩個一日前

必要時可以踢分身 隻分身我用嚟幫手模蛋，減10分鐘

又中數碼世界最強

好想屌班圾圾神天係你老襟啊?

申請左 ファン 唔該

保護神天協會
保護蛇頸協會
仲有無 想告對面虐蓄

巨龍入又係唔入又唔係
好想要蛇頸

痴撚線 唔斬綠怪又落唔中狀態，ai用呢隊穩贏

ai有蛇頸贏一半

又改左ai 連殘血都打唔到
打足10分鐘 唯一打中蛇頸係高安主技

今次更新11mb, 入咗隻中型size嘅怪
唔知營運有咩搞作呢

人地隻蛇頸成日都留到最後 自己果隻就成日最快死

ai啲神天到底係老襟定有親，睇撚住對面隻神天殘血就唔打，成場回左4次血，磨左成8分鐘差唔多贏又比對面回血，然後輸左
不如快快脆脆整個skip制比人算啦，唔想再對住佢浪費時間

勝利在望 孵埋4隻南瓜就得返啲垃圾蛋

唔好用啲低hit數怪，古加同王豆係保護神天協會嘅會長同副會長嚟

突發 終於發現點樣先會打神天同蛇頸

就係你殺晒另外4/3隻就得

金仔激突10lv 可以去到180萬 不屈激突好似變咗清泉 明明以前啲激突好惡 器用激突=DLLM

點解你啲蛋孵極都係咁多

咩隊

今個禮拜都係器用up

因為冇洗濕個頭換薔薇
大把quota換bp蛋返嚟炒

bp強只換綠色

換薔薇幾好，10個月可以換夠一隻10技究極體

改到一次回血都唔比你 有咩意思?

下年4月啲網偵平民怪都出晒
到時薔薇10技都係做倉長

連續3場起手封我神天 一次回血都唔比我

其實而家都係倉長，唔到冷靜up都唔放佢出黎

真係好撚多器用隊 終於有一個星期可以比較輕鬆保4300

依家係藍up都唔用 等出bm算啦

有冇巴打呢兩日彈多咗驚
屌 尋日pvp嗰陣彈，今日又pvp到一半彈

日任都無做到 無返工真係唔想玩

白痴我夜晚先開嚟玩爭摸人2隻先完，但係得1隻喺度
阻撚住訓覺

對面隻金仔得一隻彩碟都硬到發神經
動畫有咁硬就唔洗用成長期威脅完全體

話就話不屈up,但打左幾日發現好多人都仲用緊器用隊

我懷疑有班人係蓮花果時重新開ac刷 所以得器用隊
邊有理由差唔多9成人有蓮花

想問下幼年期要點先可以進化？

食同等

孵第n隻綠蛋終於有蛇頸
咁開心等我換埋鋼海蛋搏下

無啦啦有更新

必中究中小醜

琴日日任都唔玩，今日就出就無既

我都冇做完日任 不屈pvp就算8成勝率但都係唔撚想login

垃圾驚，早棄保平安

以後唔撚玩呢啲垃圾驚.jpg

好心不屈up就臨時加個10倍速/直接skip算啦 放置play都嫌嘥我啲電 垃圾驚

我覺得自己好有毅力，每夠5體就入去打5場PVP

你平時都係放置play 咪冇所謂 我平時都會望下 而家強逼症發作見到不屈up 好難頂

過左落模擬器玩 電話玩既話不屈UP一場都唔想等

勁多人都仲係放蓮花凱王 打親都大機會輸

平時入左場都會望兩眼，而家我係入完直接放埋一邊逼自己唔好望個mon

最麻煩係鴉神，一野幾隻中暗就輸硬唔洗玩

我第一次玩不屈up 高估咗自己嘅接受能力

三隻都打得咁辛苦

罷雙回血正仆街冚家鏟

今星期神天封技機率高得好詭異 完全係去返冇削機率嗰陣

ai凱王應該係有program盡量避開黃怪唔斬，試過用4黃1紫/4黃1綠/3黃1紫1綠，ai凱王每次都斬中晒啲非黃怪，百發百中。定其實係set咗由低血防開始斬起？

粒必中蛋又中蛇頸，我都唔知隻蛇頸可以點用好

隻驚半年都冇就已經唔出活動預告，真係陰公
drecom幾時收皮

今日場場都係咁

比ai屈我連輸4場都高分過你雙回血 雙回血根本魚蛋論

基路比真係獻身 隻野有啲唔尋常 pwr 攻擊型但獻身

垃圾機率睇到都唔想抽...

佢又改返TEC 官方一開始寫錯

唔加自己能力，9成技都出唔到死埋
同器用打打少隻，留石算

仲諗住升隻悟空加狙擊打人地隻補先
睇黎可以繼續放倉

同隻雀一樣 唔加自己就好睇唔好用

用哂+block金cd既話好似過100block
抗埋持續傷好似有得玩
不過為左排名而抽就不了、只抽垃圾主寵

個pool都冇得抽黑大耳，成長期圖鑑加多個位做乜啊營運
reA封面怪冇超進化pool待遇，姐係黑大耳唔count做主角？

光基一死就會冇咗30%block 以佢個stat嘅續航講係完全靠唔住
大家記住隻驚嘅本質係器用暴龍

基路比個回血1000 係每次行動都會回，好似普攻個啲 出招唔sure 應該都會回

如果唔係有做壞咗嘅凱王，基路比出咗主技嘅紅藍隊會好勁 只要器用一下打唔死有排煩

無論出招普攻反擊狙擊追擊 都會回1000血

參考蓮花二技出技率

所以都係唔睇好 凱王劈一劈乜都死 block 都冇用
只不過對面AI 又可能多咗隻麻煩野 先出主技都幾麻煩

光基個配置似乎最適合係打激突
一隻做齊防狀態/加block/加防回血，死咗都仲有回血效果，比器用隊慳咗個位同減低卡技風險
sorry for 1999

營運今個星期都ban咗幾多掛狗

呢條友扮得唔錯都比人ban埋

點睇比人ban左？

又連屈5場
4場比凱王屈死一場比怪人起手燒5隻
仲諗住有機上4900

係咪就執 又唔講咩up即係bp up?

無工返 做完日任已經唔想開 月任仲差激突同一隻99

pvp榜揾唔到佢，但fd list仲有佢個名
可能依家營運直接check battle log再ban

4700都夠頭200

5500+ 有3個得廿幾LV

400 石 , 多謝哂

10技未

垃圾出招次序 18場出得三次蓮花副技 全部7分xx先出到

又有邊個會估到一隻熊貓可以做到全驚最快

睇嚟真係係時候棄驚
有2日都唔記得登入

想問下d建築係咪冇特殊效果

觀賞效果 但已經冇campfire同電車換

終於換到渡鴉 有番啲動力
戰暴 怪人 薔薇 小丑 密涅 渡鴉
用邊隻好 剛加差二塊碎 仲打緊

依家入驚真係冇野做營運態度又勁hea
等12月vjump出埋睇吓有冇新搞作 , 仲係冇就可以放置

一起身又輸5場

完全覺得隻game玩完，冇人討論，想日任都唔做，一星期入一次抽野算

係呀，都冇野好講，出得個幾個月 連激突都係復刻 除咗個垃圾random pvp 根本冇野做
睇死佢個技能石 都係重課金要素
然後個聖誕event 9成9 係激突

啲怪出得又慢

pvp又無得手控，我都唔知我係咪玩近，全部都係auto就得

估唔到今次紫蛋中到鴉
依家5隻鴉入面4隻都係蛋出 bp蛋真係救命蛋

神聖天女獸 下次不屈up想死

神女拯救世界

邊隻防眠

神聖天女獸是否太屈機

屈還屈 佢出完之後分分鐘同佢打要磨好耐

5500石allin 唔中神女

其他彩呢

腦魔 悟空 不屈屎 全部成為我最高技嘅幾隻

之後重有幾隻木偶 同埋抗持續傷個3隻 + 巴巴

星期一重有800石覆桌機會 6300石唔中 已經= 10劈 0.6%真係搵鬼課金咩

天女招主技淨係解到永續buff, 打唔中伽樓達/古加/刀妹就好似冇乜用
副技都係3體減防
passive唔係加減能力，可能係防封？

都係算 機戰DD出咗 FGO呢排又肝到癲 都係棄驚 再見

有冇人想要我個ac 呢到常見優先

見到獻身up即刻有衝動棄game

封測玩得2日

係 但我幾鍾意隻驚 未來應該都係繼續主力FGO同DD
呢隻聖誕又要肝激突都on99 唔撚想玩

幾日後玩番

肝唔郁喇 Linkz 呢排好似要錢兼要命咁 FGO又無限池 投降啦呢隻 送完個AC即Del驚

幾鐘意數碼暴龍，希望可以接手

舊登PM /

你唔講都睇唔到
屌 真係出回血大戰

Email: jayztsoi@gmail.com
thanks

新年pool都係奥/帝甲/紅蓮3選1
都唔爭在嗰一陣

真

send咗 個ac 開ser到而家pvp未試過低過5500分 我諗勤力啲應該都重捱到一陣 不屈up有2技金仔 紅up有究天 藍up有撒多 器用u就easy 5500
btw 過繼完話我知 過完先del驚

出咗咪又係咁玩 隻驚悶到我頂唔順 重點其實都係已經肝唔郁

歐洲ac 都唔玩， 叫我仲點玩落去

多謝巴打

公司wifi抽咗下筋sor 而家應該ok

已經引繼左 thanks巴打 我會好好珍惜個ac

你如果唔係啱啱新玩理論上個ac唔會點波動
btw新抽到隻巴巴可以係pvp代替女惡魔

你都唔係好非咋喎

好耐無中新嘢

1000石終於中不屈屎
可惜圖鑑唔會show出黎

抽天女中惡魔

gm直播棄game

你咪又係棄咗，扮乜

等survive

估唔到GM今次真係棄
唔知仲有幾多人繼續頂落去

用愛發電發到下隻digimon手機驚出

第1隻2016年出，呢隻2018，下次2020出夾埋奧運，應該係大作

話說凱王第一回就比天女訓左，咩事

原來激突天女係同神女同一set技 姐係蛋出天女係唔同玩法
更正返，天女主技係可以解非永續buff

Relinkz

打完個塔就去抽，立即歐洲人左一下

補返張圖

黃屎*2

家下全民皆兵

黃隊紫隊有4種方法防電

啱啱的起心肝刪埋
有緣再見
臨走前改自我介紹想鬧下drecom，發覺用包含呢個字嘅某d組合會唔比你改

我都諗緊 無返工呢排真係無咩心機玩

一入post 就見到 gm 剷驚

連輸12場

功德無量 終於上到5000,唔打了

綠up玩沙古牙神天祭師封技封到2046

我都上祭師沙古牙，但如果多人有神女就冇乜用

打聖誕活動出幣係咪少左？
記得上次打10lv好似有100左右，如果出咁少只拎1500蛋算

諗住棄game all in又比我抽到究極天女獸

唔係啊 神女場r場都過百

想唔玩了

打第1只得咁少

原來睇錯野，自膠

PVP 係唔係要35場先唔會降班？

佢咁搞邊有新手玩

同埋沙古牙都脆皮、變相打少隻

Del 左了

岩岩先望到聽日綠up
升左既綠CD只夠兩隻用

個個都唔等vjump就allin留石放置唔好咩

50% + 35場？

好似係夠50%唔降班, 夠35場有獎勵
利申唔肯定

而家打激突最好既組合係咩, 有無巴打指教下

新手玩左兩星期 一隻完全體都未進到 玩到好灰

呢度大把巴打直接送個 acc 俾你

凱王惡海天龍，鳩打都高傷

進攻型獻身

神聖天女招主技好癲，唔中狀態係死都唔會出

回血技咁要trigger嘛

封唔到技就含撚 頭2招出招次序仲要一定沙古牙同毒密副技先

我以為不屈up已經夠難頂，估唔到獻身up係更加難頂

海天對海天先刺激
越打越多人

琴晚pvp一開，即刻爆石由3000分上到4300，79場連勝
今朝打多少少上到頭十

我只係對鋼鐵加魯魯有愛先玩

無蛇頸真係等降班
無神聖天女都出晒高安做乜鳩 下下起手封3三隻 又唔見我法古牙封到技

今次pvp冇天女獸係咪收得皮

高安係幾好用防60%同豆80%都唔係差好遠

farm八個位啱啱好

啱啱發現GM個ac PVP跌到落去一千分，發生咩事

比營運ban咗？

唔知，早兩日開啲lv10見佢一條友清左200萬，唔知係咪用外掛

抽5次10連送粒必中究天蛋，算唔算係變相保底

個大陸仔好大機會上第一，同佢打氣

係呢個時候出墮天up 花生等課長抽到10技

火口
焗人抽蛋

幾時蛇頸up

咁200萬就誇咗啲 難啲唔係掛

200石換粒速金都叫ok, 千石換究天就不了

咩嘢千石換究天？

新pool 50連送究天蛋

而家速度都好似冇咩用 以前就話先制控場

唔係啊, 紅藍綠3個up都好食速度, 今次要靠屈速上5500

好彩棄左

咁LinkZ係咪收得皮

...
可唔可以整多部孵蛋機嚟

打極都打唔到上去，贏4輸1然後又贏1輸4，仲要有好多場都係磨夠10分鐘，唔知打緊乜

但係個抽蛋池唔吸引，仲以為佢會出新怪，點知又番炒

我本身都係咁，直到我連凱王都轉埋用速碟就連贏

又等降班

天使up感覺連隊都唔使換
營運醒目嘅應該下個pool追多隻天使

姐係又要磨多一個星期，唔想再玩了

輸到-20幾了
4300仲打皆得返我一個咁 所有人都有蛇頸得我無 完全無得打

原來海天唔計天使 咁應該唔會好磨
海天位轉女惡照去算

屌，唔撚想玩，明明差一場上5500，諗住用多5石打埋佢，轉個頭又倒輸返到5300，之後再用5石又輸多5場，真係打條撚

咁耐冇出藍怪，下星期仲唔係出藍色pool
然後新年就主角pool紅怪

神聖天女招主技, 如果無同伴中狀態係唔會出, 發神經

Marin Angemon唔係angel
反而女惡魔獸計
feel到後日出マステイモン

依家一場咁多分，點都打到上去，營運真係想叫大家放低手機出去玩

叫大家棄game

我打唔返上去4300

有冇人個出席㩒極都冇反應

無事喎，一樣撳到

今次啲分真係加得好誇張，打5場輸3場都會升幾分

無新野出 應該就執

奧米加都未見到就要執柒

又傻狗 都up過好多次

新年應該係紅蓮?或者金剛武神

免費蛋出十鬥士啦唔該 呢隻驚唯一賣點,完全體都有得玩,雖然後期(未執既話)應該都係究極體天下

紅色都唔出補血 營運暗改到出bug

求其打70場就上咗5500 輕鬆week

無乜心機玩，應該聽日先上5500

linkz就話屈鎧王上金剛，reA呢邊要出咗凱撒暴龍條線先
今次唔係出奥就出紅蓮或者帝甲

上岸之後就每日3場啦

場場何面神天有保底 3場有2場封3隻

想問下激突戰觸發既條件係點 ？
係咪打得多就會觸發而唔駛打啲高體力消耗既關？

隨機

錯手抽左一下大感謝又得個吉

咁等一半消耗體力果時刷多啲

抽左1000石碟1單防金

我抽千2石碟0金5彩，5粒彩入面3粒係狙擊
依家farm裡面全部紫怪都係狙擊王

既然講到明紅up, 咁究竟係出邊隻呢

真係想知佢奧米加會點出,就咁戰暴進上去佢冇錢賺,要課金先進到又好似犯法

無玩成日頭50已經上到六千分，今日都係打3場就算

我打到6500就算 今次應該多過200 個5500?

你仲咁有心機打到6500，我已經磨到game都唔想入
今次加咁多分可能真係多過200個5500，年尾送大禮

其實都係撳完入場就由佢打，等一陣望下贏定輸 同埋今次都打得好少場數下

之前仲諗住究天無用無抽到嗰1000石，而家個個都有究天得我無

紅up防狀態其實冇乜意思
狀態技唔多，巨龍又爆buff

但聽日出完新怪就變另一個世界嚕

都有既，可以防火，同埋貪佢打人大大力
不過我都係無，唔關我事

成功DEL GAME
係咁先

正月!係咪無人玩啦

結果又係燈走晒
alpha+大古拉，兩隻睇落都唔差

法姐速得8

all完皮爾修

咩都唔中,糞驚

on 6000幾石allin半隻alpha都冇
del驚

個福袋有d咩？

1400石0彩
ON99 DEL驚

1隻10技墮天收α皮啦

戰暴，閃暴，鋼加，幻影加奧加4抽1強
附送一堆素材

Thank you
冇隻岩

all in 4400石乜都無

姐係一用就必定冇先手
但alpha真正伏位係超長嘅技cd, 應該好難出到第二次技

重點係封技

加奧加值唔值得升

話說激凸隻豬好似係十二神將系列

棄左驚幾個月入黎望下d cm, 證明我當初del驚決定正確

垃圾gameplay
垃圾PvP系統
但儲咗6千幾石等出alphamon
我唔棄就係等呢個契機
Allin完一隻都冇
即棄

係 豬年嘛

all in完又無新野，上完5000之後連輸十幾場，今次係咪可以順便棄game

等佢出齊12隻

12年

激突隻豬都幾痴線，alpha都話要出3次技先高傷，隻豬一開波就係最高攻值 tec傷減半又搞到焗住全隊用pwr, 同pvp隊爭碟用

隻50lv巴多拉獸真係有無限嘅可能性
但扮到連170萬都清到真係over咗，再見到就踢

今日見到幾次，仲諗緊百幾萬係砌左隊咩隊黎打，再望下先發現原來得19lv

隻驚係咪得返用掛嘅新人
我暫時打豬都要靠豆+金仔雙buff先頂到尾，都算穩定

challenge第3關送戰暴鋼加升技石
應該係越高技lv用越抵？

無所謂啦 而家升野快到一日ko

岩岩夠CB 幣換5粒進究極體既料
如果為打PVP 換鋼加定凱王好

無論想為咩都好，凱王

原來件裝飾隔離有隻迷你野豬獸

到底係突然多人玩左定個個都一堆勇敢究極體，今次啲分仲推得誇張過上個禮拜

我都正想講, 今次要保rank唔停得, 仲要一日比一日難打
一碌frd list個個都有alpha alpha疊完兩種攻buff之後惡到

反正我乜都無，有頭200就算數，係唔知要打幾多分先穩陣

一過4600就輸硬 而家一日打三場都分分鐘唔夠50%

點解你唔肯用完全體，泰坦同戰暴都無用，你學我咁用蛋蛋、南瓜同藍機暴已經好易打上去，你仲要多我一隻究天，應該更加易打

無蛋蛋同藍機暴

你唔係keep住抽野咩？又賣曬？

抽唔返好似
抽黎抽去都已經10lv技果d
allin左1000石伽樓達都無\/

搵到藍機暴 不過算啦下次先用
其實我想多d人玩完全體隊 我反而贏
啱啱中幾隊都贏到

通街閃暴

啲人係咪上到5500就唔打，而家打親都6、7千成日輸，都唔知5800夠唔夠保200

用大古拉1技就夠做

肯定又暗改咗遇敵規則
明明有二百幾人我打極都係對前50,尋日連撞幾場9999

出左世未識行
出究吸bb無咁嬲

啱啱先發覺原來今次激突同任都短過聖誕嗰陣，我仲以為有兩個禮拜慢慢打，仲要今天先放大古拉蛋入去孵，會唔會趕唔切做曬啲任

我諗緊而家係咪唔打算，5800仲排緊百二百三，好似好危險
明明上個禮拜5700無打兩日都仲可以輕輕鬆鬆一百內

challenge3要打100場激突先拎到戰暴石 都幾chur, 我呢三日一見低血場就仆入去清，依家先啱啱做完個任

預cutoff高上星期150分左右啦
我依家keep住同50名差幾十分都唔知點 明明呢個場數喺上星期已經可以收手

最快都要聽日先孵到隻蛋出黎，姐係聽日要係咁打激突

咁我應該都穩陣，今日無乜時間玩，都係聽日先算
50名留返比你慢慢守

我都中左伏

其實唔多想守，但打到咁高分先棄又好傻仔

2粒技石等於送2隻究，唔拎好蝕，反而50場個任做唔到都冇乜所謂

我係諗住做晒佢

屌，一起身連輸5場，差啲跌出200名，做乜撚

大古拉越嚟越普及 好難打
以前無cd時代我都冇上過7000分今次7000都唔夠埋單

我隻大古拉仲係幼年期
暫時今日係打咁多場輸足咁多場，已經跌出前200，一開始唔打可能仲守得住

究吸bb生性差好撚遠

我果隻永遠打人唔痛 人地就一下爆到我橙血

所以睇佢生唔生性
電果d起手副技跟住即刻主技秒2隻 心諗

打極都打唔返上去，今次真係可以放棄，一百石就咁無左

唔打幾個鐘已經落後200分，我都放棄

我今日一開始就唔應該打，本身今朝都仲有58XX，而家輸到就快跌到5600，真係自己攞黎衰

話時話換個福袋好定抽左佢好

福袋係咪戰暴、鋼加、傻西同傻狗是但中一隻，咁好似唔多值喎

係
但係抽4百可以全藍

我本身有啲想搏隻傻狗，但得25%諗諗下都係算

以後應該都冇機會打到7000分，留個念

我打到最後一分鐘都仲係5700

橙 你都幾黑仔

時隔一個月終於回歸凱王up, 正正常常反而唔知點配隊好
係咪要帶防封呢

無辦法，我隊野真係輸蝕，血又唔夠厚，藍機暴唔出2技先基本上輸9成，如果有大古拉換走怪人可能好啲

用返器用隊

神女同alpha好似都幾強勢，我帶神女玩下

比你講一講，我入神女換傻狗好似玩得過

聽日up咩係咪無講

無啊 無都無啊

都係無法姐

77層點打 又硬又大力又回血

都係諗多咗 用返器用隊算

唔up真係無野擋到凱王，神女都係一下秒

神女+古加其實應該唔錯
但同樣加防嘅伽樓達嘅性能實在好太多，依家女惡再buff埋，都係唔搞咁多玩全紫算

你講一講我先醒起女惡多左塊CD，唔怪得又多番人用

點搞又一上4600必輸 中返d平時食硬ge 4300隊都屈到輸

兩隻究蛋都出馬騮
真係造馬咁造

我係一隻腦魔一隻馬騮
馬騮十技指日可待

但依家連黃up都唔用馬騮 營運又贏

btw試用完一日巴巴之後發現原來麻麻地
自私被動都係唔夠益街坊被動好

其實都唔係太差，毒到人都幾好用，係好講運
不過唔知點解一到夜晚輸多過贏，我都係換女惡試試

有時ai會連續幾場開局加攻 然後你隻凱王連續罰企
代表營運話呢個鐘數食硬你，明天請早

諗住10抽啲怪返嚟賣，點知中咗馬仔
隻薔薇可以安心做倉長

好似進化越後賣得越多珠, 唔小心賣哂D成長期

見你講完走去抽，30抽中左

又係我中你中

咁啱姐

而家係咪要將啲成熟期同成長期升曬完全體先賣

等睇課長報告粒技石易唔易升到技先
16隻完全體先換得一粒

乜仲要睇運？我以為係必升

唔係寫住確實up咩？應該係必升？

係必升 我睇錯咗

馬仔副技都幾on9, 出完保護比人反擊個效果已經冇咗
打多幾場睇下保護防唔防埋附加效果

防唔到 真係垃圾技

我仲以為係擋一次技，原來只係擋一次攻擊

放棄 兩邊ai強度咁撚懸殊，打條毛

馬仔個pool去到24號，激突去到15號
咁15-24係玩乜？

一街10技凱王

上左5000已經算數，而家無加分無up好似打唔到上去咁

係 焗你爆石屈上去

唔記得有冇old news, 激突自己場最多hold 10場，多過10場未清就唔會再出
啱啱想試下刷bit上限，打打下完全冇激突出，勁順暢

元宵

屌卡loading焗kill app當我輸

冷靜up出唔出基路比獸好
定沙古牙防封技

藍up真係好多選擇 出光基不如出薔薇

本身諗住腎者毒密腦魔沙古牙撒多格杜

都係鬥速鬥快上buff, 咁夠做啦
光基係個伏嚟

星期一一開波4300用神女古加輸到仆街
點知臨尾轉返呢隊又沖到分
超自然現象

可能暗改左ai 最衰無古加，唔係都試下用你呢隊

試下星星代？ 如果有兩粒低安cd+block彩

10場有8場起手對面凱王秒2隻 打條撚

無彩block試完，照舊輸多過贏，都係放棄算

可能就係差咗個20%防
隻古加中傻狗再中凱王都唔過半，勁癲
同埋呢隊要多綠彩綠爆先玩到

綠彩綠爆一隻都無

差一場4900都要比隻蛇頸阻撚住

好撚賤，本身差一場穩50名，撞到藍隊以為食硬
點知對面第一招無敵擋凱王，第二招賢buff
屌，已經預見到下星期ai咩玩法

又繼續凱王起手秒2隻

用凱王一係唔夠速一係唔夠crit, 長遠講應該唔大威脅？

屌啦次次中減crit 下次出即即爆死2隻
輸3場有2場比器用隊凱王爆死on99

又比凱王秒2隻
次次都秒d未出過技

今次第一日幾好彩，冇撞過同類隊
希望係輕鬆week

少隻高達已經差好遠

我都連輸 仲要已經全部先手
我方馬副技同賢buff嘅優先次序極低

聽日係出新pool定係金仔復刻pool呢

賢者儲技撚黎，招2技永遠死都唔肯出

add咗咁耐，依家先知條友都係掛狗嚟
frd list仲有另一隻掛狗今次藍up又現咗形，都係嗰句 出猫唔好太高分啦

已經輸贏都唔係好關賢者事
一係未出就贏一係未出就輸，只係越打對面ai就越癲，ai出先嘅永無廢招

又上4600即輸

85層玩撚?一入去秒3隻

究v
睇黎會順序出晒皇騎之後執染

一個十抽出左究V

點解到d人出親新野都10抽抽到

我玩咁耐都係第一次，上次alpha all in左幾千石乜柒都無

我廿抽中

笑死 個大陸仔話隻驚哂錢,10技墮天睇黎都燒左好多錢

等8月1號出奧米加好過(好似係)

咁快出啲皇騎，咁啲人氣平民怪e.g.火車 點算

5千分以上咁快就有人用究V
感覺上幾勁，裝暴擊CD，先手打到我3隻殘血

究V激突要點組隊
加攻/減防/減tec耐/除buff樣樣齊

屌 challenge2又送戰暴鋼加石

十技不是夢

8X層D塔你地用咩隊打
咁鬼死痛

咁樣包過，唔好落tec怪

5技戰暴

無升粒豆 一陣試下先 THX

上星期計好條數，打咗成個星期素材終於夠換800orb, 啲特訓畫面真係睇到燥燥哋
1.2mbit用咗一半
tamer level都就快連升三級
真係煩到仆街, 以後都係慢慢賣成熟期算

咁快夠，我仲慢慢整緊堆完全體出黎

佢一個月refill一次, 焗你月尾前要搞得掂
下個月可能就得返啲濕鳩技碎片換

20抽中
以後你中我先抽

早幾日我跟你，今次你跟我

我都想知點砌好，頭先見到有人放lv10去試下打得6、70萬、見到放嗰個打成百幾萬

我咁打，但上下限差好遠

係喎，可以用腦魔，我同你隊野既分別就係無用腦魔用左天龍

腦魔位其實用10技天女最好，但我嗰隻仲有排

我嗰隻九技，聽日升埋十技可以試下

完全體up 仲以為呢啲冇錢賺嘅唔會出
又係女惡神天玩晒？

唔怪得

完全體UP感覺都未必頂到凱王究V女武..

都係一街凱王隊架啦

究v同刀妹兩隻都太脆 同埋唔會夠紫隊完全體搶先手，下星期上晒兩隻唔多work

永遠等你全部怪殘血先加攻 等對面可以一招反cup

仲有邊隻完全體要練

紫隊玩爆擊唔係玩先手，點會搶唔贏

都係嘅 不過都係唔知點組，唯有之後邊打邊改

呢4排+藍吸 地使

第一排睇唔清
有排升

打10技墮都有得贏 呢隊有啲癲

我嗰隊成日都係因為中毒死，無高達真係差好遠

試下沙古牙轉藍吸？ 搏v開局秒到對面

秒就未必秒到，不過又好似真係有啲用

爆得出應該係秒到 藍隊得高達/馬仔/賢者呢三隻先頂得住

激突落v都唔錯，差唔多可以單機lv9

都係覺得無啦啦完全體up係有蠱惑
可能準備出阿卡迪/六翅嗰類特別完全體嘅pool?

唔理啦，到時過隔離linkz肝墮爆

仲玩梗linkz咁神心 我都好耐冇入驚
不過呢邊人流好似仲少過linkz

其實兩邊都無乜大吸引力留住人玩，只係估唔到呢隻明明出嗰陣咁多人玩咁快就得番小貓三兩隻

數碼暴龍呢個ip係咁上下

比drecom搞到變器用暴龍 冇計啦
一開始就講reA唔夠後期元素，拖到今個月先出技石同orb, 然後clan系統到依家都唔加多啲互動，活動又交唔到多少貨，日常玩極都係嗰3味
真係上錯賊船

做踢人嗰個真係感受深切
見住啲lihkg AC 10日前 9日前咁，依家得返唔夠10個member係早過我入3會 唔知3會嘅架仔數量幾時會超過巴打數量呢

完全體點玩好

輸到仆街

玩番有冇LIHKG團入到,見到得番3

有一個位

232962512 要24小時後先入得

而家呢隊幾好玩，唔知繼續打落去咩環境

點解咁多人落甲蟲 貪佢反擊up燒快D?

環境最強stat嘅三甲之一，多人用都合理

神女下下都中封 中狀態機率高到癲
我依家玩快攻算

睇黎都係要玩返器用隊，我放棄

究竟點解班友裸暗可以打到咁高分

夠運掛

我玩完首抽無玩過你地真係勁開到第26個post

久違嘅伏pool

以為凱王up

激突真係改到走火入魔 隻凱王乜鳩都免疫
依家免疫埋降crit, 仲諗住用馬仔剋到佢爆唔出

我都係拎番打究V嗰隊求其打

到底唔防暗係點樣打上去，試完愈打愈輸

應該真係靠運

掛狗上星期比人"ban"完，呢個星期就掛返上去
營運on9?

屌佢個ai真係打到人好撚燥
去到4999分又比ai屈返落去 個個星期都係要最後差一分卡鳩我

試左好多隊都仲係打唔到上去我都好燥

今個星期砌隊嘅重要性已經係冇咁高
根本50%睇cd 50%睇運

兩樣都無

今次比佢引到抽cd, 抽到乾塘都係全部廢碟
後悔月頭個15%彩pool冇抽多幾下

比CD pool伏過好多次，我真係無心機抽

過咗5000 之後啲隊一式一樣，感覺仲好打過4900分段

你嗰隊有咩特別，點解咁快打到上去

靠stat高 同埋惡海太伏

而家上左5000試下玩你嗰隊

諗住用5石試下水溫睇下打唔打到上5500，一用就連輸5場，我都係去隔離繼續肝墮爆算

又唔講聽日咩up 應該係紫up?

一個月換3塊板應該係極限
正路應該比凱王究V用？

我淨係換左一塊器用

仲有4日時間比你換埋藍板

要4日升16隻完全體好煩，我慢慢算

唔係唔得，但真係好撚煩

80隻完全體

又不屈up，係咪想趕埋剩低啲人走

回血大戰

下個禮拜仲要新年，邊個得閒同佢磨

琴日先講唔好再出不屈up 即刻黎料
點出好

睇下聽日隻黃怪點出啦
話唔定出不屈版馬仔玩無敵可以直接棄1week

唔理出乜我都想棄1week

唉屌 抽到0石都係一隻有用cd都冇
成個1月拎嘅石蒸發晒

繼續儲

我尋晚都有諗過抽CD，但忍左手

居然出凱撒暴龍獸，仲有激突要肝，估佢唔到

今次唔洗孵10隻蛋了

20抽中左

中咗伏 佢轉頭就出15%pool

今次冇石跟

中埋上次爆死既金甲龍，我想要拓也呀

我而家諗緊抽唔抽好

仲有幾多石？

情人節名義出十鬥士，唔知營運諗乜
不過凱暴完全係為黃up出，越打越高傷
應該得黃up先有機會儲多過2格

2300

又係啲up先用得著既獸

屌 抽啦仲忍

抽唔抽好，好似好吸引

就係忍得手先留到石，不過15%好似係抵抽

抽曬啲石，好多獻身同不屈，最想要既器用同冷靜無隻啱用

算好，起碼你黃綠啱用，我出親彩都係冰同狙擊

都係，可以下星期用，不過仲係無金碟

免費果隻勇敢黎既 咁唔洗咁趕了

冰

今次唔洗逐隻摸蛋好快搞掂啦，後日一出世就可以10技

今次炎龍又set得太易
第一次激突打過二百萬

睇真啲原來唔係越打越痛，係得第九下攻擊9倍
姐係平時冇up係完全冇用，但黃up加爆反擊配金仔應該好屈

真係up先有機會出到9下

今次仆街 2粒蛋阻住我做任

有無公會收人

今次challenge2啲獎勵好廢，唔使急

都好過鋼加戰暴up都冇用..

遇過隊配天使蛇頸豆豆聖女
無凱王真係磨撚到佢閃

用呢隊打輸到仆街
換唔換木偶入隊好

女惡/刀妹換小丑/傻狗

遇到場凱暴，但一開波比ai封3隻試唔到佢實力
條友應該加爆咗反擊，但感覺隻凱暴都係好難儲到九格

聽日就可以試下隻凱暴到底伏唔伏

又遇到場，終於見識到9倍攻
但9倍炎龍擊打唔死常規古加

古加有無咁硬
點解我抽極都無古加

炎龍被動全體防火3turn 忠於原著

其實係凱暴太低攻
打多幾場發現完全贏唔到凱暴 隊天使隊比佢完剋

未諗到點砌好

減低hit數同力保凱暴
我就輕鬆棄1week

thx bro
勝率終於上番50%

個營運次次都等派完彩先ban頭50名掛狗
小家到搏派少幾個50名獎勵

起手封我4隻都磨8分鐘先殺我3隻會唔會太廢

比人封晒都算 無輸出比凱王屈

不屈up簡直係浪費電力，打5場磨左差唔多20分鐘

已經兩日無開 無動力 仲要係不屈up

開始覺得自己捱唔到佢出奧米加

an機仲未有得update

點出好 場場對面起手封3隻以上 又死都唔打神天蛇頸

今次最低門檻係 凱暴/神女/金仔/凱王入面最少出2隻

無啊乜都無啊

咁收埋部手機出去拜年就ok

初二先拜年 而家返緊工無野做

而家一日只係打三場希望頂得住50%

手痕輸3場

雙回血輸得仲慘 又要降班

凱暴攻擊真係有啲低，成日九龍打落去連神天都殺唔死

係 有金仔嘅話九倍都唔係好大威脅
仲等我一開始勁淆凱暴

有場九倍打落去對面一隻都唔死，仲即刻回返血，都係靠磨到最後多對面少少血先贏

痴撚線只係對面封到我我一下就都封唔到對面d野
我就睇下最多-幾多場

場場幾分鐘真係好煩，今日仲未有時間入game
幾時先肯整個skip制出黎

唔入驚都唔緊要啦，我個分都同尋晚一樣
今日更新完0.7mb之後狂輸比啲奇跡ai
啱啱連撞同一條友2次，夠膽死2次出技次序幾乎一樣，成局倒模咁，個pvp嘅外力都幾嚴重

次次都係更新完難打左，明明尋日打之前總數輸得3場，尋晚全日淨係打左7場已經輸左3場

難打到個分keep咗2日冇郁 frd list啲怪隊都上晒5000.醒起上次黃up爆完50石都冇5500,個up都係唔啱我玩

聽日應該有新pool, 會唔會係出女怪up呢
燈佢出器用莉莉絲

見就爆post 推下先，棄咗驚但成日收到通知好煩